75歲雪妮宣佈息影：老人應該退後

問到雪妮會否小休後再復出，她坦言自己今次想真正休息，不再復出。她指自己已經年紀大，很擔心自己力有不逮，萬一要半夜拍劇，又或者遇到很多對白，自己會心慌，又擔心記不到對白連累對手，而且雪妮認為身體健康很緊要，怕自己賺的錢都不夠看醫生，她更明言：「我退出了，都是年輕人的世界，我們這些老人應該退後。」

佢食好撚多煙 75歲執到啦

關咩事
老嘢角色老嘢做返

以為講緊雅夫人

淫婦

雪梨後生超靚，細個喺電視睇重播劇見到有佢，當年佢應該廿歲出頭，少少包面戴住副膠框眼鏡勁pure

可惜阿女似老竇唔似佢

講後生嗰陣佢同米雪兩姊妹都係屈機

咪又係拍膠劇

都算靚女，但無佢後生時咁靚，同埋真係好似徐少強

雪妮拍女黑俠木蘭花(1966/67)識咗唐佳

由女俠黃鶯(于素秋)(4/50年代上海小說)，到女黑俠木蘭花(雪妮)(倪匡)，參考咗當年係辛康納利做嘅占士邦

女黑俠木蘭花(1966)

(左起)唐佳、雪妮、馮寶寶

(女俠黃鶯)公寓謀殺案(1960)
(左起)梅蘭、任燕、于素秋

以前做茄喱啡拍過雪梨姐，幾過癮嘅老人家，句句有助語詞又唔係鬧人，反而唐佳仲斯文。
有次佢同阮兆祥等埋位唔知傾乜?雪梨話:[駛撚咩]，阮兆祥答:[唔洗撚會臭㗎雪梨姐]，笑到仆街。

屌 未埋位都係講啲淥死誰手級數嘅

係咪平時拍劇果種語氣

呢條章國明拍楚原之夜飯局片，2:37 唐佳、雪妮姐
跟住2:45 都知佢係啲搞笑嘅老人家嚟

我想像到阮兆祥把聲之後笑到個人震曬，係咪好廢

要佢演 d 咁膠既 tvb 對白仲要仲 on9 呀婆真係難為佢

cctvb啲劇係白痴，所以睇返以前啲粵語長片

估唔到佢真人咁搞笑
之前仲以為佢真人同戲入面嘅形象係一樣，都係d煩膠阿婆

好正 有冇人J佢？

諗起雪梨嗰把講嘢好慢嘅聲
再加 阮兆祥笑住講嘢把閪聲
成個畫面出曬嚟

演技 max

tvb好chur連老人家都要連踩十幾個鐘咁拍
日夜顛倒好辛苦㗎

咁爛口架

幾多

陰公...等定安返黎等到頭都白哂.....

棠哥屌過cctvb虐待King Sir

只係記得佢比人吊起黎SM

佢以前拍亞視個套勝者為王 II 又係勁正勁屈

以前仲以為佢戲屎所以套套劇都一樣，而家至知原來佢係配合cctvb既膠劇

好辛苦 又日灑雨淋

雪妮d戲同周聰同款

我諗係垃圾劇本問題

屌你楚原真係越嚟越有古人feel
好型棍

徐穎堃好正

但藍屍黎返大陸拍戲多

佢拍古裝劇幾好睇

諗起佢係棟篤神探做黃子華老母 好一段時間都唔露樣

龔小姐好賤

呢個係事實
但後生都取代唔到佢
佢退唔代表後生機會多左

仲有想像到阮兆祥講完之後傻笑把聲

幾鍾意佢做戲，記得佢成日做子華老母
不過75歲都真係應該享受下晚年嘅生活
仲要喺cctvb到拍劇就更加算鳩數啦

睇親佢拍古裝戲都係做尼姑

乜佢拍天地豪情個陣咁後生架渣

呀棟呀～

騷味透骨

真係同一個人？

有冇source

上星期見到佢兩公婆去YMCA，佢老公瘦咗好多

阮兆祥鏡頭後都係講爛gag
佢講完有無自己笑返

Yahoo盧覓雪同梁柏堅個節目訪問盧婉茵
講開tvb膠劇，佢都恥笑啲對白廢
話「有人㩒鐘呀，等我去開門先～」
跟住反白眼恥笑

阿叔你幾大

咁都好笑 你唔會老

38:51開始

勝者為王II 第23集
10,894 views

留名睇巴打個樣

佢d戲好爛

卡拉屋企重好笑

棠哥親眼見證過cctvb點chur死一個老人家（大閆生）

其實黎小田都可以講係

真 咁都做咗咁多年咪執到囉

呢個好笑過平時佢講個啲

而家先知

羅蘭姐都有咁講過

幾識諗起碼真係做 當然早多10年退落黎更好

多過凱婷

如果佢咁食法把聲仲keep到後生咁都幾好， 你睇$12000，把聲爛到...

我覺得雪妮好靚

呀～～～～～～呀～～～～～～～呀呀呀～～～～

成個post 講緊兩個雪妮有無人知

長命短命關食煙撚事

但係一聽把聲就知係佢嚟

陳鴻烈當年畀cctvb chur到拍拍下就心臟病死咗

兒衛兵：食煙？煙剷？邊撚到